（突發） 地盤佬同我入哂嚟！

工人註冊證10月開始 又免費！！！

如果未到期就等到10月之後先嚟做

如果新入行又趕住呢幾日開工又想免費？

梳9唔該你10月先嚟做

已fc

感謝建造業議會！
感謝建造業議會！
感謝建造業議會！

推！齊齊做地盤佬

身為一個地盤工人，有個士巴拿係身，係合情合理既

推推推